[平行天堂119]點解全世界得返一個男人都要戴綠帽？

lm先返屋企先睇

好慘
要露米算啦

全部都要

睇到標題笑左

結論

全部女人都係雞

我覺得未必,佢可能係係陽太訓醫院個陣坐爆陽太
咁就變左非處

想問好耐
點解男豬係咁中出啲女都唔識大肚

精蟲量太少

抄項少龍

雙角獸

可能啲女無生育能力呱本身都女都唔係就咁扑野生出黎嫁啦

可能魔女有唔同情況呢

又或者人地三千年前被單車破了

我都已經唔記得左套野啲setting
啲女係點出世架

係座城堡度走出黎，但好似未講點出

作者仲未諗到點兜

唔知畫咩好個陣就加多幾條新女入去就得

修車天堂

FF漫
日日扑
汁男都唔得啦

岩岩睇覺得好好笑
每條女都有味
近排都無咩描述

男主唔係on99已經好好

男主除咗扑野之外，劇情已經失哂控

睇嚟作者又會好似之前啲作品咁，

草草埋單了事

扑野咪主線劇情囉
失咩控？

支線都無崩丫
咪搵青梅竹馬同解迷

樓豬有咩資格笑人
人哋食豬多過你食囡